
                      A mi siempre me ha parecido una buena película mexicana, me gusta mucho visualmente, esta muy bien ambientada, la atmósfera es congruente, el color es envolvente. Las actuaciones son buenas, no fantásticas. El argumento me parece que esta bien manejado. Peli muy palomera.
        
            